屯門站一帶冷清 有青年組自衛隊

【Now新聞台】西鐵沿線的屯門站一帶亦比平日冷清。

屯門站外圍人流明顯疏落，連接車站的商場比平日冷清，大型超市及食肆等全部都關門。

有電器店貼出通告，基於安全理由，暫停營業直至另行通知，屯門站幾乎沒有乘客，有十多名戴口罩的青年自發組成「民間自衛隊」，貼出大型手寫紙張，指屯門出現治安問題，有需要可聯絡他們尋求協助。

另外屯門鄉事會路大部分商舖，包括餐廳、藥房、診所等都落閘暫停營業或提早關門。有商舖亦貼出通告稱因應元朗的事件而提早關門。

十幾人好危險
係邊到去增援

我一個人係街巡邏左一個鐘冇事

義士

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

黑警無能 縱容犯法

民間只能自組防衛隊 保護老弱婦孺

【727光復元朗前哨戰】係元朗西鐵站外搞「元朗恐襲」放映會

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

十幾人太少

推支持

push

好型？講過十萬次唔好落單lo！

唔好呀， 人少好危險.....

義士一切小心 包括小心俾黑警抄牌

Support

肯打未呀？屌你老母臭閪！嘥撚咗成日時間呀！仆街冚家剷！

萬事小心

仲有怕散人時比人 伏......

十幾個點夠
班黑底有刀係基本
分分鐘有炮

睇定逃生路線, 勿落單

民間自衛隊指定武器係咪長傘?

早o的番去啦⋯⋯真係危險，唔想有人出事。

等星期六人多先安全

十幾人真係太少 起碼五十人 分兩隊互相照應 先夠

經過昨晚警黑合作的大龍鳳

無論邊瓣再來一次！

你唔會知被襲的有無你的家人，孩子！

住附近的所有男人

立即從廚房取出你的菜刀

衝落去

為保護家人，見人殺人，見狗殺狗！

推,有用POST
真心可以多啲熟路手足幫下手
民防隊好關鍵

7-11贊助

文宣： 拉埋唔理政治個D港豬出黎，你唔理政治，但係佢都會令你有傷亡，不論身體定經濟（樓價）

大部分地區都應該自組左隊保護自己個區

唔好再信警狗 呢個政府已經冇諗住挽回民心

推

義士宣言：不排除成立臨時立法會

十幾人

邊度可能加入? 求 link

要組多啲人, 勇武加油, 光復香港

元朗六人小隊表示安全

10幾人好危險

一蚊雞保鑣

小心 加油

ga yau

長傘/行山杖(倒轉揸)，護臂，500流明以上電筒，口罩/面罩

外國文宣無政府狀態啦，日光日白落曬閘條街無曬人，宣揚下恐怖城市

小心啊

Sorry 想問下新填地街去邊間買gear

小心啲

多謝有心人 小心d

Push

3人一小隊做巡邏同護送

小心呀各位

得十幾個

小心

KICK ASS

小心比人溶左

need more

十幾人起個頭都好呀 難得有班後生仔主動

支持行動，但太少人響應！要多d人手

唔准係街道遊
即刻同我返屋企休息

兄弟小心

出左黎 就要小心

Thx hero

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

希望愈黎愈多人加入

祝自衛隊一世平安

小心，安全至上

「民間自衛隊」

加油平安

屯門牛仔係唔撚會驚！
手足自己小心

綁把刀係地拖棍到做長矛啦

點解香港既巴打咁型

有炮你嚇鬼
唔好再散檔播白色恐怖

見到d細路走出黎就想喊
以往係出面都見到唔少細路走在煙霧之中
而家仲要做撚埋黑警嗰份
以自身嘅人生安全黎保護市民
屌你老母班黑警已經求撚其其
對示威者差就預撚左
已經唔撚奢望會手下留情扑少幾棍射少幾粒催淚煙
而家連對唔撚關事甚至係撐警嘅藍絲市民都咁?
乜撚野世界

試著說 單丁，一條友 不要說落單

其實都應該無乜正常人出夜街，重出去做咩？
btw唔係唔支持，而係有無需要

鄉黑不要硬碰
留番俾警犬做啦

手足加油但真係要小心啊！

手足小心
=============
光復香港 時代革命

好多人收夜架大佬，你估真係想出夜街咩

愈恐怖愈好
一定好成個班底下台

今日屯門得狗車四圍走
乜人都無但都正常著黑衫
商戶唔開收風係保險唔賠償

一個人巡乜鳩呀

要後生出嚟保護市民，垃圾警察仲好意思拉閘拎人工

自衛隊唔係用黎打，係用黎有咩事救人，當然要救人某程度都要武器

另外咁少人出係因為見d人返曬屋企又冇咩事

多謝你地

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊既合法性

我好懷疑你係鬼
越恐怖對我地越不利先啱
我地越不畏強權，佢先會下台

行山新手可以買支杖 再貴到$250又有 平到$100都有

唉頂 成日覆錯post
sorry

變到同清末一樣
民間自組民團
幾時有廣東10虎出現

敵人恐怖你話我係鬼？
唔好維穩

pish

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

全民頭盔月

有無得課金俾佢地買啲好啲嘅gear
買返啲電單車頭盔個啲？起碼可以包埋後腦
今朝見到林卓廷個助手俾人用棍打後頸
好不安

有冇沙田想組？

好危險啊，注意安全

同臨立會combo?

respect
求各位手足萬事小心

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

大大力推！推到區區都做，代替黑警唔撚做嘅角色！

我想課金

一蚊雞保鏢
respect

小心
推

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

民間自衛隊！

要做到市民保護市民
政府同警察真喺無撚用

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

義士萬事小心

又係小朋友做自衞隊

You are our hero

嫌少個班不如自己親自去撐場？

我哋欠佢哋太多啦

好瘦
人地一個白衫大隻肥佬頂到3-4個青年

十幾人好危險 請要求增援 大把巴打會出黎

萬事小心 唔好落單

唔好一個人呀！！！！

加油！！push!!

小心啊唔好落單

巴打小心呀
Btw今次連屯門都光復埋

睇撚曬D片巴打們要保護好自己

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

有無人聯絡到佢地？而家好似白衫出動

[屯門良景] 黑衫小心

即係明搏比人圍

屯門人 太小啦 仲要老黑地方 有一百幾十點頂

[文宣必入][連登仔必睇]第一屆臨時立法會議程 及臨立會秘書處職能

十幾個太少
起碼一百個先夠抽

有炮好撚合理
巴打市區人？

有無tg, 係附近join

垃圾狗警信唔過，一定要自組防衛隊，保護平民

千祈唔好貪輕買碳纖
要買金屬

我去開旺角 可以去望下/直接打去問
錯post都有人有興趣

錯post都見到行山友
可以去拎上手 試下邊支俾到最多既信心你
你知啦行山仆街好仆街架嘛

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

而加now播左出嚟,幫手spread出公海,到時民眾會加入就會唔止十幾人
愈多人就愈安全

要多d人

(超級Backup台)(721)上環+元朗

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

帶武器呀 傘唔夠架

好有心

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

好似一蚊雞保鏢咁